想cctvb死就入嚟

大家仲記唔記得cctvb點樣抺黑手足同幫黑警政府洗白
cctvb呢個仇一定要報
呢啲眼中只有錢嘅賤種公司，要令佢知咩叫痛，就要由廣告入手
佢哋而家已經準備呃9人簽名2020年嘅廣告，大家快啲做嘢
有手足幫手整好曬資料，有曬教學同template，唔係咁都唔做呀
傳送門

多你一個好多㗎

Push

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

多謝巴打，我自己推唔起

幫你推啦

利申已send

屌你老母cctvb

連登仔日日係到話要制裁cctvb
點知連send個email都唔肯send

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

推

G

推啊

tvb戰線仲衰過twitter戰線

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

利申： 所有任務都有做
兄弟加油！

push